[牙科]關愛基金 申請條件

係咪無資產就得？想幫婆婆申請 因為好似唔係阿豬阿狗都申請得